咁撚大雨好心就停工停課啦

咪係

屌你老母

無帶遮

朝早冇人上連登

衲弟人之將死其言也善

好大雨呀
無帶遮呀！！

大雨到成對水鞋入水🙉🤧

同意

on9仔

屌，天文台on撚99
咁撚大雨又測唔到
仲要黃雨都冇
真係水浸都係黃雨.jpg

個天都黑到咁

喺地鐵睇唔到

紅雨未

黃雨都未有

agger

屌濕撚晒

大交合

天文狗真係離晒大譜

屌濕撚曬！唉唔撚驚！

大雨到仆街

濕汽好重 濕度高過90%都應該停工停課

Agger

企左係度避雨
遲到 wfc

天文狗斷尻估

射波

大交合而家連實時天氣報告都做唔到

停撚哂雨了

有姐都濕撚晒

屯門呢邊好大雨

飛機維修

on9
天文台上個禮拜已經講明今日有大雨

好熱呀

唔好ff啦

有遮都濕撚曬

應該有1%濕度都要停課

絲打做地勤

黃雨都冇

痴撚線 大雨到一落樓就成對腳濕鳩晒

唔講，廢事自爆

黑雨未？

岩啊

絲打，你個度紅定黑？？？

連登仔隻眼全部都係探測儀，準過天文台測量

天文台都有打手

粉紅

納dee快手帶隊屌柒大交合

老車認同

遲到

得1%緊係要停啦on9

仆街老細仲屌我賴大雨遲到

濕撚哂對鞋

咪就係

解釋無用
直接唔答

屌你老母未出門口都無乜雨，出左門口兩分鐘落狗屎

啲90後幾滴雨都捱唔到

知道落雨就預早時間出門口啦
有冇人明白呢句既精髓

揸車直返公司停車場 唔洗淋雨

你點都死個黃雨出黎扮下野呀

屌你天文台真係

咪臭閪

黎緊又打風了

邊有雨呀

今朝好撚柒大雨

救生員表示 好危險 仲停緊工

痴線 咁咪濕撚哂

on9 topic

利申：支持停工

依個正評冇得唔比

睇你寫嘅故以為你好文青，充滿文化氣息，點知原來咁kai.......

又黎

停工基本啦 我就停左啦

123

紅兩中

考古

,

屌

次撚次落大雨都水浸
明明成個屋苑都有瓦遮頭 都浸成咁

老衲所言甚是

只有大樓入面既科水有人睇
出面馬路行人路就算倒科水養水都冇人會理

呢度唔係行人路 仲係屋苑範圍

I agree with you ar

好撚大

放緊暑假 無所謂啦

支持停工

紅兩味？

當沖完涼返工啦

天文台死全家

地盤佬表示停工了

葵芳表示黑雨黎既

咁大雨都冇黑色

當年今日

個個女女隻腳一定焗到超臭

個身濕撚到呢

咁都係黃雨

屌你老母天交合班友未訓醒

問過貿發局先準掛

大交合紅雨未，禁撚大雨，9點先紅雨?

紅兩都要返。。有意思嗎？

天文台事旦掛一個出黎

去到收工掛黑雨等d 賤民OT 我屌你老母天文狗

有借口遲返

濕撚晒

黃雨 屌你老母

我屌你老母一出樓下門口就濕曬

都唔知天文台分黃紅黑做乜9，咪又係咁撚大雨，多9餘

痴女の足臭い